有冇炒散介紹

臨時需要少少錢
想搵下有冇炒散介紹下？

唔洗講做ptgf了，唔會為錢出賣肉體

問男朋友攞錢啦

做坐枱有無興趣 陪下飲酒

No la，就係唔想男朋友用咁多錢

會俾人抽水，不了

推

屌咁多酒店返 周圍問人都做到口廿

乜都唔得 你返屋企訓把啦

唔通做雞又話得咩

大把

女人真係寧舍麻撚煩

都唔知你點炒散

一般炒散都係搬搬抬抬，陣間又話搬野辛苦，女人仔正正經經搵part time啦

去Down CasualDB
好多炒散做

人地話唔做比人抽水既工姐 咁快斷定人乜都唔得

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

quote][/quote]